[推到全球排華] 中國人槍殺黑人！

BLM同左膠唔會出聲倒金主米

支那割蓆未

Push
Where LBJ?

#icantbreathe

#igotshot

我唔知！我睇唔到！
人民幣真香！

Pish

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

非洲黑人唔計
係中國既黑人唔計

【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你

微博完全揾唔到依單新聞

支那推動BLM
轉個頭就係人地國家殺黑人
個天都要收你皮

依單料俾美國拎住， 即時KO 白左antifa 加支那